{"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Olen roheline ja kasvan maa sees. Lehmadele meeldib mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen l√ºhike ja pehme."},{"text":"Loomad s√∂√∂vad mind p√µllul."},{"text":"Sa v√µid minu peal m√§ngida."}],"options":[{"label":"Rohi","isCorrect":true},{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø","description":"Easy"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Olen pikk ja mul on pagasiruum. Lindudele meeldib minus pesi ehitada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen valmistatud puidust."},{"text":"Mul on palju lehti."},{"text":"Ô∏è Oravad armastavad mulle otsa ronida."}],"options":[{"label":"Maja","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"Auto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø","description":"Easy"}},{"level":"3","type":"plant","question":"Olen √ºmmargune ja punane ning kasvan taimel. Sa v√µid mind s√º√ºa! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen vili."},{"text":"V√µid mulle v√µileiva peale panna."},{"text":"Olen vahel kastmes."}],"options":[{"label":"Tomat","isCorrect":true},{"label":"Banaan","isCorrect":false},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø","description":"Medium"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Ma olen kollane ja sa koorid mind enne, kui sa mind s√∂√∂d. Ahvidele meeldib ka mind s√º√ºa! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ahvikesed arvavad, et ma olen n√§mm!"},{"text":"‚òÄÔ∏è Olen p√§ikese v√§rv."},{"text":"Ô∏è Mul on kumer kuju."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø","description":"Medium"}},{"level":"5","type":"plant","question":"Mul on ilusad v√§rvid ja l√µhn m√µnus. Mesilastele meeldib mind k√ºlastada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mesilased teevad minult mett."},{"text":"Inimesed kingivad mulle kingituseks."},{"text":"Kasvatan aias."}],"options":[{"label":"Lilleke","isCorrect":true},{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Padi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø","description":"Medium"}},{"level":"6","type":"plant","question":"Olen pikk ja oran≈æ ning kasvan maa sees. J√§nestele meeldib mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Bugs Bunny armastab mind!"},{"text":"Ô∏è M√µned inimesed √ºtlevad, et ma aitan sul paremini n√§ha."},{"text":"Olen juur."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"Sibul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø","description":"Medium"}},{"level":"7","type":"plant","question":"Olen roheline ja kasvan viinapuul. Ma olen mahlane ja sa v√µid mind otse viinapuu otsast √§ra s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tihti lilla v√µi roheline."},{"text":"Mind v√µib teha mahlaks."},{"text":"Sa saad hunniku mind."}],"options":[{"label":"Maasikas","isCorrect":false},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":true},{"label":"Mustikad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø","description":"Hard"}},{"level":"8","type":"plant","question":"Olen kollane ja kaetud tuumadega ning kasvan hurtsiku sees. Sa v√µid mind munakivi peal s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan vargil."},{"text":"Sa v√µid mind poputada."},{"text":"P√µllumehed istutavad mind p√µllule."}],"options":[{"label":"Corn","isCorrect":true},{"label":"Hernes","isCorrect":false},{"label":"Oad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø","description":"Hard"}},{"level":"9","type":"plant","question":"Olen suur √ºmmargune puuvili, mille sees on roheline kamar ja punane. Olen v√§ga mahlane! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen t√µesti suur!"},{"text":"Ô∏è Olen hea puuvili, mida suvel s√º√ºa."},{"text":"Mul on mustad seemned."}],"options":[{"label":"Arbuus","isCorrect":true},{"label":"Kookon","isCorrect":false},{"label":"Avokaado","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø","description":"Hard"}},{"level":"10","type":"plant","question":"Olen pruun seeme, mis kasvab taimel. V√µid mind jahvatada ja kuuma jooki teha. Mis ma olen?","hints":[{"text":"T√§iskasvanud joovad mind tihti hommikul."},{"text":"Kasvan soojades kohtades."},{"text":"Olen uba!"}],"options":[{"label":"Kohviuba","isCorrect":true},{"label":"P√§evalilleseemned","isCorrect":false},{"label":"K√µrvitsaseemned","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø","description":"Hard"}}],"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Olen v√§ike ja must ning marsin rivis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga pisike t√∂√∂line"},{"text":"Mulle meeldib toitu kaasas kanda."},{"text":"Ô∏è Sa n√§ed mind tihti kohapeal."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Mul on laigud ja ma v√µin lennata, mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen punane ja must"},{"text":"Minu laigud on v√§ikesed ringid."},{"text":"Mulle meeldib taimedele maanduda."}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"V√µin lennata ja sumisevat h√§√§lt teha, mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma teen mett."},{"text":"Mulle meeldib lilli k√ºlastada."},{"text":"Olen kollane ja must."}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"H√ºppan v√§ga k√µrgele. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen roheline."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"Teen siristavat h√§√§lt."}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Fly","isCorrect":false},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Mul on palju jalgu ja roomab maas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pikk keha."},{"text":"Ô∏è Elan kivide ja palkide all."},{"text":"quote Minu nimi k√µlab nii, et sellel on 100 minu k√µndivat osa."}],"options":[{"label":"Sajajalgne","isCorrect":true},{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Koit","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Alustan r√∂√∂vikuna ja muutun ilusaks lendajaks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√§rvilised tiivad."},{"text":"Mulle meeldib juua nektarit lilledest."},{"text":"Alustan oma elu ringi roomamisega."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Maauss","isCorrect":false},{"label":"Slug","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Teen kleepuva veebi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è P√º√ºan oma toidu veebist k√§tte."},{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga."},{"text":"M√µned inimesed kardavad mind, aga ma ei ole tegelikult hirmus!"}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Dragonfly","isCorrect":false},{"label":"Firefly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Ma h√µ√µgun √∂√∂sel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma s√ºttin pimedas."},{"text":"Mind nimetatakse ka pikselutikaks."},{"text":"Minu valgus on tihti roheline."}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Kriket","isCorrect":false},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Mul on pikk keha, kus on palju segmente ja ma lokin hirmul. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma n√§en √ºles rullides v√§lja nagu v√§ike pill."},{"text":"Sa leiad mind logide l√§hedalt"},{"text":"Ô∏è Minu rullitud vorm on nagu raudr√º√º."}],"options":[{"label":"Pillilutt","isCorrect":true},{"label":"K√µrvar√µngas","isCorrect":false},{"label":"Termiit","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Ma teen sumisevat h√§√§lt ja m√µnikord hammustan sind. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma joon verd."},{"text":"Mul on pikk ja peenike suu."},{"text":"Mulle meeldib elada vee l√§hedal."}],"options":[{"label":"S√§√§sk","isCorrect":true},{"label":"Dragonfly","isCorrect":false},{"label":"Kepipuru","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}]}